## One Day Add-On for $50k Pro
Q1: New add-on?
A: One Day add-on.

Q2: Permanent?
A: Limited time.

Q3: All Pro accounts?
A: Only $50k Pro.

Q4: Discount?
A: 20% off with code 1DAY.

Q5: Consistency rule?
A: None.

Q6: Daily loss limit?
A: None.

Q7: Activation fee?
A: None.

Q8: Payout cap?
A: $100k.

Q9: Promo code?
A: 1DAY.

Q10: Discount amount?
A: 20% off.

Q11: Where to buy?
A: https://myfundedfutures.com/pro

Q12: Pass in one day?
A: Yes.

Q13: Payout impact?
A: Standard rules apply.

Q14: Risk rules same?
A: Yes.

Q15: Announcement audience?
A: @everyone.