Market Data, Platforms, ATAS, DXFeed, Volbook, Tradovate

1. Q: Can I connect my account with Deepcharts.com platform like atas for orderflow ?
   A: Hi there, what platform did you select at the point of purchase?

2. Q: With the Volsys platform you can use Deepchart.
   A: With the Volsys platform you can use Deepchart.

3. Q: What about volbook ??
   A: Yes Volbook is a dxfeed platform

4. Q: Volbook is dxfeed?
   A: Yes Volbook is a dxfeed platform

5. Q: Can you guys link me the details on payout profit splits? Thanks
   A: Please see [https://help.myfundedfutures.com/en/articles/11802674-pro-plan-sim-funded-and-live-account-highlights](https://help.myfundedfutures.com/en/articles/11802674-pro-plan-sim-funded-and-live-account-highlights) and [https://help.myfundedfutures.com/en/articles/11802648-core-plan-sim-funded-and-live-account-highlights](https://help.myfundedfutures.com/en/articles/11802648-core-plan-sim-funded-and-live-account-highlights)

6. Q: Is marked closed now ?
   A: Yes Volbook is a dxfeed platform

7. Q: What is the data feed on Quantower Volsys and Volbook? Or just tradovate
   A: We offer free level 1 data across all our trading platforms

8. Q: How do I fix delayed data?
   A: Go to [https://myfundedfutures.com/billing](https://myfundedfutures.com/billing)  (it's free). Click on "View Market Data Subscription". Under your Tradovate subscription, click "Upgrade". For example, if you're trading GOLD, select COMEX. Choose your desired Level 1 exchange for data access. Wait 4–5 minutes for the data to sync. Log out and log back in — your data should now be updated.

9. Q: Do you provide complimentary ATAS license during Eval?
   A: Atas is free for the first three months.

10. Q: It only shows 14day trial, how do we get the 3months?
    A: Atas is free for the first three months.

11. Q: How much I have to pay for atas ?
    A: Atas is free for the first three months. [https://atas.net/pricing/#1month](https://atas.net/pricing/#1month)

12. Q: Do you get login details for atas from us after purchasing your evaluation if it's your selected platform?
    A: You get login details for atas from us after purchasing your evaluation if it's your selected platform.

13. Q: Is ATAS free without subscription on platform? Do I need to link funded with it?
    A: You are able to use the free level 1 data made available on the platform.

14. Q: What do you mean free without subscription on atas platform only I have to link my funded with it ?
    A: You get login details for atas from us after purchasing your evaluation if it's your selected platform.

15. Q: How do I get tradovate API access?
    A: Please be advised that Tradovate API access is not available at this time.

16. Q: I already contacted tradovate for the API access and they said it's on you guys to provide it. can you please provide me access on my account?
    A: Please be advised that Tradovate API access is not available at this time.

17. Q: The lvl 1 data provides basic market data. What does that mean?
    A: The lvl 1 data provides basic market data. It also helps you see the current market price and overall liquidity.

18. Q: What does level 1 mean?
    A: The lvl 1 data provides basic market data. It also helps you see the current market price and overall liquidity.

19. Q: How to trade with TradingView — setting SL/TP?
    A: This might help with setting SL/TP on your trades: [https://help.myfundedfutures.com/en/articles/9006753-how-to-trade-with-tradingview](https://help.myfundedfutures.com/en/articles/9006753-how-to-trade-with-tradingview)

20. Q: Is there market data on Quantower Volsys and Volbook? Or just tradovate
    A: We offer free level 1 data across all our trading platforms

Possible question variations for the answer "Atas is free for the first three months / We offer free level 1 data":

* Do you provide ATAS during the evaluation?
* How long is the complimentary ATAS license?
* Is level 1 market data free?
* Do I need to subscribe for market data?
* How do I upgrade level 1 data?
* Which platforms have free level 1 data?
* How to remove the 5-second delay on TradingView?
* Where to upgrade market data subscription on MFFU?
* Is ATAS free for new users during Eval?
* Can I connect MFFU data to TradingView?