Promotions, Black Friday & Coupons

1. Q: Please see belowÂ Â  [https://myfundedfutures.com/coupons](https://myfundedfutures.com/coupons)Â  Exclusive MyFunded Futures Promo Codes 2025 â€“ Unlock the Best MFF...Â  Offers designed to streamline your path to funding! New users take 50% off any plan, for the first month. Existing users buy one account and get 25% off a second! Coupon code sent via email.
   A: Please see belowÂ Â  [https://myfundedfutures.com/coupons](https://myfundedfutures.com/coupons)Â 

2. Q: is there promo code first time users of MFF
   A: Please see belowÂ 

3. Q: Will there be Black Friday discounts?
   A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

4. Q: is there any buffer for example when i need to make 3000 and i make 1490 first day and second 1510
   A: You have a $100 leniency

5. Q: is ny market open friday
   A: Yes it is kindly see â ğŸ“£â”‚notice-board

6. Q: do you have any discounts on the core plan?
   A: Please see belowÂ 

7. Q: No black friday promos, my souls gone
   A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

8. Q: any bf deals?
   A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

9. Q: so there is only a giveaway and no sale?
   A: Please keep an eye out for the promotion via â ğŸ“£â”‚active-promotions

10. Q: Will there be Black Friday discounts?
    A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

11. Q: Are we having a sale for Black Friday?
    A: Keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

12. Q: No, I can not, i do not even see "DASHBORAD" word once I log in
    A: Kindly â ğŸ’¬â”‚open-support-ticket and a staff would assist

13. Q: Are there black friday promos?
    A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

14. Q: is there any discounts that will be running for Black Friday?
    A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

15. Q: How about Black Friday promo?
    A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

16. Q: When will Black Friday sale be?
    A: Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions

17. Q: Is there promo code first time users of MFF
    A: Please see belowÂ 

18. Q: so there is only a giveaway and no sale?
    A: Please keep an eye out for the promotion via â ğŸ“£â”‚active-promotions

19. Q: what discounts are available for core flex 50k account?
    A: None at the moment

20. Q: Which discount codes are available for CORE FLEX 50K account?
    A: None at the moment

Possible question variations for the answer "Please keep an eye on â ğŸ“£â”‚active-promotions" and coupon links:

* Will there be a Black Friday sale?
* Are there any active promo codes right now?
* How do I find MFFU coupons?
* Where can I see current promotions?
* Do they post discounts in Discord channel?
* When will MFFU announce promos?
* Any discounts for new users?
* How do I get a coupon code?
* Is there a promo for Core Flex 50k?
* Where to check active promotions and coupons