Trading Hours & Automatic End-of-Day Closure

1. Q: Trading Hours at MyFundedFutures
   A: 18:00-16:10 EST (Eastern Standard Time / NY Time)

2. Q: Trading Hours at MyFundedFutures
   A: or 06:00 PM - 04:10 PM EST (Eastern Standard Time / NY Time)

3. Q: Note: Trades will automatically close at 4:10 PM / 16:10 - It will not result in a breach of the account
   A: Trading Hours at MyFundedFutures

4. Q: When will my trade close? At market close or do they need to be closed before?
   A: Trading Hours at MyFundedFutures

5. Q: Trading Hours at MyFundedFutures
   A: 18:00-16:10 EST (Eastern Standard Time / NY Time)

6. Q: or 06:00 PM - 04:10 PM EST (Eastern Standard Time / NY Time)
   A: Note: Trades will automatically close at 4:10 PM / 16:10 - It will not result in a breach of the account

7. Q: Why are trades now closing at 4:10?
   A: That's the normal time at which market closed in mffu

8. Q: When does trading open again?
   A: Trading Hours at MyFundedFutures

9. Q: Is market close this coming thurday and friday?
   A: Kindly see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

10. Q: Will thursday count as a trading day?>
    A: Yes it would. Please see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

11. Q: is ny market open friday
    A: Yes it is kindly see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

12. Q: market close this coming thurday and friday?
    A: Kindly see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

13. Q: Immortalz7 ‚Äî When will my trade close? At market close or do they need to be closed before?
    A: Trading Hours at MyFundedFutures

14. Q: Am I able to trade between that period?
    A: You won't be able to trade once market is closed

15. Q: Is marked closed now ?
    A: Yes Volbook is a dxfeed platform

16. Q: is Friday half a day trading or
    A: Please see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

17. Q: trade automatically close at 4:10 ‚Äî will it breach?
    A: Note: Trades will automatically close at 4:10 PM / 16:10 - It will not result in a breach of the account

18. Q: will thursday count as a trading day?>
    A: Yes it would. Please see ‚Å†üì£‚îÇnotice-board

19. Q: will trades close EOD automatically?
    A: MFFU automatically close positions EOD?

20. Q: MFFU automatically close positions EOD?
    A: Trading Hours at MyFundedFutures

Possible question variations for the answer "Trading Hours at MyFundedFutures / 18:00-16:10 EST":

* What are MFFU trading hours?
* When do MFFU markets open and close?
* What time does the market close at MFFU?
* When does trading stop on sim funded accounts trading NQ?
* When do trades get auto-closed by MFFU?
* What is the EOD auto-close time at MyFundedFutures?
* At what time will my positions be forcibly closed by MFFU?
* Do trades get closed at 4:10 PM EST automatically?
* Does MFFU close positions at 16:10 EST every day?
* Is there a scheduled auto-close time for